進擊的巨人 95 中文

[url]

頭香

lm

發覺巴打當年係咁叫ymir死得好慘係冇錯

又要等一個月先有得睇...唉
期待攻島巨人大戰

拖戲拖到

好期待牆內科技進步左幾多

Lm

又拖

隨左介紹多一個貴族出黎之外
劇情可以話係0進展

巨人好慘
劇情平靜少少就俾人話拖戲

無心機睇

等你一個月緊係要每集起承轉合做好D啦

好期待戰錘巨人

唔係， 好重要， 唔洗再嘈第九巨人係咩，
終於安樂哂

好似介紹超大,女,凱,猿，但係又只係講D個個都知嘅野，
都唔明點解，至少都交代清楚一下硬質化係點，係本身能力定有藥食。

0進展...

交代左猿巨冇特殊能力

其實真係唔知班人想點
今集又講左戰鎚巨人,又講左d巨人有咩能力
鋪排左要再次入島大戰,講左萊納點解會拎到力量,交代埋會比ymir食既係另一隻巨而唔係萊納
其實係咪想一頁分九格講哂巨人有咩力量,下一頁話要入牆,下一頁就大戰,咁就好撚有推進?

其實萊納好撚慘

全部住喺集中營嘅艾爾廸亞人都好慘

萊納話要相信馬萊嘅情報 牆內嘅王唔會打返出黎
係咪即係牆內仲有內奸

而家巨人戰力四五波，當三笠同兵長加埋當一個巨人其實算勢均力敵
係睇戰鎚巨有咩咁巴閉

但其實猿巨係有硬質化能力架喎，佢地又唔提下。

硬得咁慢就收皮啦

差唔多大戰

oh 無飛巨

儲埋先睇

令我諗起 格利特vs大總統

想硬化, 但比大總統 不停斬............

戰鎚巨人 好似最終Boss咁, 唔知有咩能力

好似雷神咁?? 有個鎚扑人, 又識放電??

其實凱巨係弱智嘅
顎巨同佢道歉佢竟然唔明點解
而且完全比馬萊洗腦

問題係點解戰鎚巨人家族突然咁好死咁主動咁岩艾倫又黎左馬萊

乜水心

仲以為今集有牆內人大戰馬萊人睇,比一格黎睇下都冇

期期都有人話0進展拖戲

畫到集集打到仆街又會話為打而打咖喇 龍門任佢擺

如果拎鎚仔嘅係第九巨人，咁個隻咁大隻嘅馬係咩黎

第十巨人

綠巨人

鋪晒條線作反
講馬萊同班巨人互相唔信任
又講左最尾隻巨人係乜
幫埋仆街萊納洗底

咁都話冇進展
仲想點

正

個碼頭應該佈滿哂炮台

其實我想知亞妮點

訓左冇睇，亞妮出返黎未

起碼講左女巨人有呼喚能力 唔洗再嘈血統個啲問題
不過總係覺得好格硬加落去個能力

隻戰鎚巨成個美馬咁希望唔會好似佢咁膠

車力女好正

尤彌爾食人呢一幕究竟出過幾多次

講太快咪又係唔記得

第十四幅圖
想喺佢後面攬實佢

想後入佢

已經好過火影帶土同霖既故事好多

全能型

應該係打硬化針先有?

有冇人覺得呢一幕四人組越劃越細個

我想問第二季出到第幾集
我睇楓林網得12集

12集完

點解我睇曬咁多集都唔知你地講緊咩嘅

至少四次，而且尤彌爾棚牙一次比一次平。

on撚鳩, 無啦啦開多條主線搵萊納做主角
仲要由巨人入牆之前開始講, 咁又loop四五卷先肯講返艾倫?

到時艾倫又要講果7年做左啲, 又拖到2019都未畫完

120話都唔知完未

今次有個唔錯嘅進展 就係九巨出晒

睇睇下真係覺得吉克係鬼嚟

鎚巨嘅能力係咪會攞住條撚當鎚咁打人

睇多幾次啦巴打 我都睇左三四次先明

都叫交代左點解145王要走佬

有bugs
來納無理由唔知猿巨係邊個
但係點解有一話佢會同猿巨打?

個一話佢同猿巨協議,打嬴左可以去救阿妮
結果咪俾人打到

一直以嚟我都以為吉克真係俾人洗腦洗到親生父母都出賣，原來佢係心水最清嗰個

有bug

原來萊納老母呃佢，萊納係私生子

睇佢老母個樣都知係送上門既賤女人

之幾集講左啦

但係當年佢點解出賣親生父母
個時應該都係因為洗腦掛

可能又係團長嗰類人
為求目的不擇手段連老豆老母都賣埋

公子獻頭

團係唔知周圍講會害死佢老豆喎
講到佢突登咁

兵長》巨人

牆入面既內奸係...？

邊度話唔知
猿撚一出，佢驚到仆街

但被兵長SM

香你老母

最後面隻大馬應該係伏筆黎?

對話明明講撚左打贏救呀妮 屌

應該係 睇諫山點兜

好好奇動畫op猿巨同一大班動物跑嗰幕係咩黎

猿巨都怕兵長

兵長係米六級巨人

拎住鎚個巨人係咪戰鎚巨人？

佢唔鬼就冇意義

第一集動畫，艾倫回憶果時，有一幕調查兵團全部戰死，而有隻蜜蜂係艾倫隻眼到

應該係
奇就奇在個鎚究竟係用硬質化生成係身體一部份，定係好似車力咁另外裝備

係。漫畫話佢第一個企出黎對抗145代王。

馬萊得三隻巨人原因可能係一個人食左另外的巨人奪取原本只係想爭權的艾爾迪亞貴族。
而另一邊如無意外係始巨同進巨。

果班怪獸應該係代表巨人的力量

表達得唔好啫，佢嘅意思係團長可以唔理任何代價都要達成偉業嘅人

咁有個盾果個係咪鐵盾巨人

呢幕 代表乜野？

我都唔知。

見你咁講仲以為同鐵鎚有關

車力女超正(´﹃｀)

我想搞大佢個肚

留意下呢3人組逃走的畫面有唔同

話說貝爾托特由細到大嘅舉止言行都成舊番薯咁

毒撚巨人
9巨佢的描寫真係差D
最初超巨被人的感覺一定係final boss級..而且又係icon巨人....點知....
不過個故仔仲未完既

睇完第二季之後下決心睇漫畫

真係好難明

（我認我閱讀理解0分）

同一集要睇幾次架
好大情報量

期期都有人自己睇唔明就話人bug

啲名好難記，人樣好難認，同埋有時分唔清邊啲係過去/未來

久經火鳳訓練

屌你個表情符號

留晒口水

好撚有創意
Anyway, 仲要又靚又有智慧
講親野都比猿生讚道出重點

靚？
我見到佢就諗起鋼鍊果隻狗

其實都幾痴線
馬萊條友限4人組要滿月之前奪取始祖巨人
斷估應該一，兩年咁上下
超巨爆牆成5年都未拎到應該連船都唔知幾時再黎好，唔怪得萊納個陣叫哂春要返去已經回不去既故鄉

其實成套野應該係回憶黎

S1 EP1 艾倫個夢 有一幕啲血濺去啲花到
係同大叔係S2 EP12死個時一無一樣

下集劇情:
3條友諗住破牆引始祖巨人出黎圍毆
再殺晒牆內人回收顎巨收工
點知始祖巨人冇蒲頭
就唔夠膽亂殺,驚殺左王族血脈
想入wall sina查王族
惟有努力考入憲兵團
入到憲兵團即刻破埋wall rose
收窄調查範圍
點知呢個時候艾倫巨人現身
但又唔知佢係唔係始祖
於事派阿妮去捉
留返兩個繼續查
之後顎巨現埋身
萊納開始頂唔順想走
有理冇理當艾倫就係始祖
連埋尤米爾女神打包帶走

我覺得回憶係交代萊納內心啫
下集應該唔會繼續講啦

第一集個title 係
致二千年後的你

如果要咁樣分開講應該可以挑戰one piece

大馬應該係車力,另外扒係到個個就係顎

唔識睇中文翻譯 有無原版

巨人算少回憶
如果真係咁實比人大大力屌

慢又屌，快又唔明

咁出發
動畫可能提早出依段野比人睇
好似尢米爾果段咁動畫早出左勁多

明明個樣唔差，又生得高大嘅佢居然係條毒撚命

既然已經知道牆入面始巨失傳
點解唔直接派兵鏟平個島

唔知艾倫掌唔掌握到始祖巨人之力,
如果掌握到艾倫比王族更加危險.

箂納對馬箂既忠誠同信心都開始動搖
原本佢話要殺晒牆內既惡魔係因為受老母影響
以為做左戰士就可以係馬箂抬起頭做人
點知其實係佢老母一廂情願
Feel到佢可能跟住落黎會係想保衛艾爾迪亞人多過馬箂

Agger
好彩巨人係日漫，如果係港漫，一早腰斬摺咗

艾倫發起癲上黎，真係會放曬巨人出黎滅絕世界。

覺得可能會發展到EREN理解到佢既諗法
但立場上依然係對立

屌都冇推進,垃圾回憶篇

巨人至少都睇兩次先明得哂啦
好多細緻位你一開始睇唔會覺得有特別,重睇就

萊納都話佢係呢個世界上最唔應該持有座標嘅人
同時擁有始祖同進擊會點?

追求自由嘅進擊打破始袓嘅不戰之約

用三人組角度重新講晒咁多集
要幾多集都可以畫幾多集

班師回朝嗰話，萊納同法爾可講嘅「從黑暗的未來把賈碧救出來」呢番說話好灰色，黑暗的未來係指馬萊戰況出現頹勢定係指全部艾爾迪亞裔嘅生死存亡？呢個問題有得諗
返屋企嗰陣同啲三姑六婆講返呢九年喺帕島做留學生嘅威水史，明眼人睇得出佢係咁彈艾倫班人其實係話中有話，「算啦我都係唔再多講」呢點就真係證明到喺萊納嘅眼中牆內居民性情同馬萊灌輸畀佢嘅認知有好大出入
恕我有啲地方睇唔明，今話，萊納喺房入面到底係喺發表支持進攻帕島嘅言論之後先發現有人偷聽，定係一早已經知道由入屋開始已經受到軍部嘅監聽？

我都覺得萊納嘅異心唔細

佢城牆自爆身份嗰集都講過，佢哋嚟嘅時侯只乜都唔知嘅細路，同大家生活咗三年，發現牆内人生活和平。
除咗牆外巨人威脅之外，並無世界其他國家嘅人對佢哋嘅岐視以及馬萊人對佢哋嘅政治逼害。
今集吉克都講咗普世適用嘅人權定義，並唔適用於佢哋艾爾迪亞人身上。

我覺得佢知有人偷聽
你睇返個頁，佢個心重覆左猿巨個句
「不在這房間中」即係佢收到猿巨既暗示

另外上面張圖，應該係交代佢自己都冇信心可以過到心理測試

已經唔係講細節位，大路嘢都多人問

咁都無進展？ 講埋最重要第九個巨人，佈埋洗底伏筆，入番牆內既預備。 連登仔真係on9, 隔離班百度大陸狗仲識睇過你地

駁唔到

說好的不提妮娜

巨人 真係underrated 好緊要 要不是月刊 一出推爆post都似

1. 始巨 - 控制巨人
2. 進擊 -
3. 獸巨 -
4. 超大 - 超大型
5. 鎧巨 - 全身硬
6. 女巨 - 吹雞
7. 車力 - 超長時
8. 戰鎚 -
9. 咬咬巨人 -

[quote]1. 始巨 - 控制巨人
2. 進擊 -
3. 獸巨 -
4. 超大 - 超大型
5. 鎧巨 - 全身硬
6. 女巨 - 吹雞
7. 車力 - 超長時
8. 戰鎚 -
9. 咬咬巨人 -靈活

前幾日有post張艾倫三笠抱b圖， 真定假， 真既話唔係今話又流出到既？

侵略全世界

踩港撚五毛老是常出現

流

？ 咁玻璃？

邊撚到踩港？

1. 始巨 - 控制巨人
2. 進擊 - 毅力不屈
3. 獸巨 - 臂力擲石
4. 超大 - 超大型，皇牌
5. 鎧巨 - 全身硬
6. 女巨 - 局部硬，細範圍吹雞，中性能
7. 車力 - 超長時
8. 戰鎚 -
9. 咬咬尖力巨人 -靈活，

個專訪正呀喂

講事實都俾人話五毛

咁其實尤彌爾係咪九大巨之一？鄂巨？

[q uote]咁其實尤彌爾係咪九大巨之一？鄂巨？[/quote]

睇個勢鐵鎚應該係final boss

睇完好擔心個結局

艾爾迪亞人滅族嘅可能性好大

鐵鎚家族係第一個反抗王既勢力
覺得鐵鎚既特性應該就係剋制始祖巨人

你係咪真係有追？
如果你冇追都入嚟

呢個真係好野 比d掌聲佢

唔係，佢咁細粒點會係9巨，佢係同兵長一樣，細粒巨人之一

1.8米巨人

又或者

全世界滅左艾爾迪亞人之後以為世界和平 但點知就係因為咁而瀨左野嘅話 真係會好爆

係呀 尤彌爾準備出征第二次攻島

希望諌山唔好改太多自己的原意落結局
sad end都ok,只想知原本作者想表達d咩

真係好撚煩，個個月都有人問

會唔會係滅左艾爾迪亞人之後先發覺無呢個必要
如果係跟mist 結局

應該係。

車力原本係大叔臉
其實巨人個樣係似番本身條友，諫山創條友迎合大眾先改女

動畫制作組 講過係鳩畫

萊納一收到句野, 即刻望後面

車巨都反應到
由微笑變左無表情

作者畫d細節 眼神 表情成日透露緊d野

中文翻到1999咁真係

做左咁多年點會唔明， 而且選得出黎都係精英

英文

feel到畀人偷聽緊

可能唔係指結局
Mist佢會唔會係指女巨人森林戰個度
艾倫揀左覺得正確既選擇去信隊友結果佢地死晒

YouTube 有人將今集整咗條片

其實佢仲整咗好多條片，特別係團長兵長對獸巨嗰段，好好睇

屌,大叔咪大叔囉
一套好的漫畫原汁原味,表達到晒作者想講的野就最好
不過理解諌山第一次咁受關注,要考慮考商業因素

其實吉克話想救艾倫既原因係咩
1. 兄弟之情？
2. 佢既巨人之力？

我都覺得會係類似咁的結局
即係主角最初以為正義的野,到最後發現未必係正義
你見咁大篇幅寫萊納的反派角度就知

另外,印象中諫山最喜歡的角色好似係萊納

我記得佢鐘意YUMIR,係因為做人夠直接,其他好似無講

PS: 讓其實係104期生 人類 首席

所以佢咁憎父幹撚

願聞其詳....未聽過,thanks

艾倫咪父幹撚

咪係當年團長年少無知周圍講咋嘛

讓上面無一個係人類
三笠
萊納
貝爾托特
亞妮
艾倫

有邊個係人類

咁佢都冇賣老豆老母好明顯係記錯啦下話

我意思係吉克同團長一樣為咗達成目的咩都肯犧牲嗰啲人
所以吉克連老豆老母都埋
唔係話團長主動賣老豆老母
sorry for 1999

佢地當年帶埋馬入場
4個人5隻馬

東立版
[/quote]

真係好想知島入面依家係點

我都想知
一個月一話,我估十幾話後先會講返牆內...
即係起碼2018年後..

帶隻後備輪換好正常
唔係嘅話騎死啲馬

其實馬來個plan 係咪：
1）捉哂島上面的人
2）連埋本身d艾爾迪亞人一次過殺哂（種族清洗）
3）咁呢個世界無巨人，其他國家就唔會咁憎馬來

利申：睇唔明馬來個幾part

應該淨係清島上既族人
確保所有巨人之力都係自己收容所到
方便用巨人做軍事力量

今集寫得好好，氣氛加標題好正-說謊

其實萊納都幾慘
去到島先發現原來現實同自己一直以嚟堅持嘅信念/人生目標咁唔同

唔知佢人格分裂醫好未

萊納自己都話如果要佢過心理測試發動攻島，佢冇信心過到。

不過有個問題係，艾爾迪亞一方擁有始巨，巨大型巨人，進巨。未計新科技，已知科技有反鎧巨的雷槍，仲有立體機動裝置

女巨人自我冰封

馬萊方得錘巨，猿巨，車力，鎧巨，鄂巨，唔計錘巨未知能力，其餘四隻要對付艾爾迪亞都好食力，仲要唔可以比齊裝加發癲的三笠同里維埋身。

對錘巨有咩能力好期待

猿生同萊納交比104期+兵長已經夠做
狗巨睇得唔打得淨係做斥候，帶補給品，執屍同走佬影響唔到戰局
鍔巨交比阿明頂住
最後戰鎚巨應該作為boss同艾倫打，作為第一個揭竿起義反145代王仲要係逼到佢敗走到個島既功臣應該真係幾撚勁

有可能已經發展到 可以連發既雷槍同新既對巨人用刀

唔想再睇萊納 完未

之前見佢打極都唔死 好想佢快d死

睇左最新果幾集就覺得佢好撚慘
為左老母爭左個戰士返黎
點知係佢老母一廂情願

做到戰士以為係自己實力
點知其實係做左人地細佬嘅替死鬼

以為島上全部都係惡魔
最後發現自己當左佢地係好朋友

正常人一早痴撚左線
唔怪得佢人格分烈

希望過左呢集，以後唔洗再數九巨

GUNDAM

阿明唔應該同鄂打啦
咁細咁快咁跳得
兩下比人跳上頸

應打打猿生or來納
然後鄂同兵長鬥快

Mikasa同兵長一個夠頂一個人
牆內而家兩個巨人+雷槍科技
攻島真係送巨人

個故事有冇講過食齊9個會點?

我有諗過會唔會係艾倫拎番9巨 之後冰封自己
再2000年輪迴

都係對巨人用多怕作反

發展到整把特大雷槍或者特大巨人刀俾巨人用

兵長咪係自由高達
啲動作一樣

有內亂又多幾十

freedom邊係咁斬人

其實艾倫個硬化堅屈機
佢自己都可以整到攻城鎚類既武器出黎

呢下又真係幾似

兼用卡

大家一個月等一話緊係覺得拖
但單行本一次過睇就會覺得冇問題

兵長打猿巨果次 斬左一堆無腦巨再壓住猿巨黎打
同freedom削人棍完全match

錯

無打戲就會俾人話拖

如果個女既變身「女巨人」，咁仲叫唔叫做女巨人

你想講男既變身做女巨人？

推

巨人會唔會比女權投訴
點解九大巨入面有一隻限定係女，又唔見有隻叫男巨人？

滿月之日

但最初同惡魔交換力量嘅尤米爾係女人

係咪女人凌駕於男人

其實萊納佢地班巨人又係艾爾迪亞人
艾倫果邊成個島都係艾爾迪亞人
點解要自相殘殺
點解要效忠馬萊
萊納都講過 馬萊班友當艾爾迪亞人係狗架炸喎
當佢地係武器 點解重要留係果到

巴打
即係到滿月軍艦去到唔見有人就知道計劃未成功 所以就派野獸去幫手

呢個係五年後某個月嘅滿月之日

覺得咁重要 馬萊又唔派多幾條人去支援 洗腦咁勁都唔怕多幾條友就會叛變

想問下萊納去島個陣幾歲 成個小朋友咁
跟住過幾年就變左大隻士兵
計劃失敗返去馬萊幾年仲變左阿叔咁
巨人令老化加速?

船？但係望到咁遠嘅話，咪會望到第4道牆！？

即係計劃本身last 5年?

屌你有冇睇㗎

一句講晒 二等公民

佢係咪唔明咩叫洗腦

無剃so姐 同埋要造到佢個角色要心入面動搖
咪廢青頹look

咁到而家萊納都知咩事啦
全部艾爾迪亞人去晒島果到咪得
又唔會比人當2等公民
重可以用巨人打番一直洗佢地腦既馬萊

屌係咪低能....
最後個隻放行李呀

係咪諗住隻馬係當年果幅巨人大戰圖入面隻大馬呀

應該係

一來洗腦
二來你一唔聽話就二話不說送你全家去帕拉迪島自由行

咁講法，全部猶太人離開歐洲咪得囉，又唔會俾第三帝國當做閃米特畜生咁又掠水又虐待

睇估唔好駁故

咁又係
只係覺得佢地有巨人之力又唔走
留係到比人管好膠

你睇香港

箂納：自作聰明 實情是蠢人難清醒

ok我收皮

第九巨終於出

利申： 每期都要講

留明等睇明巨開freedom一閃

洗腦、怕事、二五仔
艾爾迪亞人唔係一個個體
巨人之力唔係萬能
做唔到好似悟空咁拖住一班人瞬移
逃走需要時間、周詳計劃同信任
信任係最大問題，實會漏風聲
所以格硬走就會有一大群族人被處決

可能食哂九個巨人就會好似火影食哂九隻尾獸咁
變十巨
出無限座標連馬萊人都控制埋

最on9 係比幾條靚仔自己出任務去一個100年黎無人去過既地方
正常都起碼派個senior去指揮啦

好似無咩特別咁

有冇人覺得班反骨仔都弱撚智
自從145代王退守帕拉迪島，馬萊開始用巨人之力高壓統治周邊國家同以前艾爾迪亞做既野冇分別，只係角色掉反轉
之後口口聲聲話島上面班人先係仆街，做反骨仔之餘仲要格硬將成件事賴落其他人身上邊夠你玩呀

其實都係因為主導權去左馬箂仔度

佢地嘅春袋都已經俾馬箂仔揸到實一實 即係話如果無左馬箂仔嘅話艾爾迪亞人就肯定食硬屎

正如猿生係呢話入面所講：「瑪雷的勢力一旦減弱，之前區隔艾爾迪亞與世界的那道牆將會消失。」 公仔都已經畫出腸 其實艾爾迪亞人係雖然依附住馬箂仔先可以係世界上生存到 如果唔係就等住俾全世界圍死

故此一旦佢地反左馬箂仔 返番去牆內同胞果邊嘅話就等俾全世界圍死

其實點解唔直接落巨人雨整死牆內世界d人?
or 直接轟炸機

因為馬箂唔知牆內掌握左始祖之力未 如果掌握左 用巨人雨其實等如無效

同埋進巨世界個科技樹仲未去到可以有轟炸機呢個level

1.全世界既人都想殺曬艾爾迪亞人。
2.馬萊人要用巨人之力先可以維持優勢。
3.馬萊人當艾爾迪亞人係狗，係戰爭工具。
4.留在島外既艾爾迪亞人在馬萊人既保護下先唔洗被民族清洗。
5.失去大陸既艾爾迪亞王國因爲同各國之間隔住馬萊國，先安享太平一百年。

始祖巨人直接將佢地變番做人

所以呀妮係咪未死仲冰封緊
如果六個戰士係同一時間變巨人

入面個人做左三次高達（隊長，提子，炸蝦）

艾倫變巨人其實都係高達
成個島得佢同呀明有得渣高達

其實有一樣我最唔明就係

一早已經明巨人後頸係本來個人

但從冇講過如果捉左一隻巨人再割個一忽出黎會點？

會唔會救得番原本個人呢

打算幾時驗眼

個個都超憶症咩
點會全部記得
請教下邊話講過普通巨人會點

就算想實驗都應該好難
巨人一死就會出煙蒸發
個忽肉都會消失
唔記得邊話有講過
佢地認為啲人已經同巨人融合左
所以斬出黎都唔會見有人係入面

51話

羅德細佬繼承巨人之力都係廿歲到
臨死前成個老野咁

係咪應該棄一排先再返黎睇
咁樣每個月睇佢慢慢講都幾係野

巨人每集訊息量都好多
慢慢細嚼先係巨人好睇之處

到時你一次過睇幾話，太多訊息量消化唔到而又無人同你討論就會睇唔明而又唔會追返舊post

因為之前已經討論哂，係度問又會叫你重睇

所以每個月都上黎一齊討論下會係最好

睇完就有D明, 點解當日一破壞左城牆, 艾倫老豆即刻去搵雷斯家挑機

因為驚不戰之約被打破, 始祖巨人就會出手, 就會打亂左佢既計劃

另外, 上面有巴打都講得好岩, 獸巨係房同車力一唱一和, 睇黎車力都係知道比人偷聽緊, 扮哂忠誠先, 會唔會最後, 獸巨為自己著想, 都係反馬萊, 話哂車力咁多年都係同獸巨一Team, 佢地應該夾左好多野同睇法

牆內王如果比外人搞，唔會反抗，而係帶住族人自我滅亡。

話帶住千萬巨人反抗係同外人講。

當初進擊的巨人唔肯入城，145代王同牆外進巨及同族講如果族人再令世界陷入戰亂就會自我毀滅，講完就關左門。進巨係馬萊國潛伏。

女巨人是否只可以由女人繼承？
男人硬食阿妮係咪會無效？

但其他智巨就男女都繼承得，例如顎巨就係馬賽爾、Ymir、加利亞德

你岩

但有冇講過, 點解城門一爆就即去挑機

係咪驚戰士隊搶先一步

可能會生對波出嚟 暫時唔似有咁嘅規則

點解 Yimir 無腦巨同智巨型態都係一樣樣?
人哋變顎巨就咁靚仔... 醜女即係醜女

男同女變既分別掛
同埋 變左智巨之後 d牙係尖左

冇人知，作者都未解話。
所以我覺得既然今集都係介紹巨人，點解唔再講清楚D呢...

我見過有人估女﹑超大﹑凱同顎呢班之所以冇皮，其實係因為變身呢班細路唔係純血ELDIAN。

作者:超巨對住bio書畫...
女巨畫lin怕出唔到街..

咁嘅話進擊個造型好冇特色。

我懷疑巨人嘅起源會類似普羅米修斯1入面嘅黑色樽咁(外星基因科技)

因為係第88話入面梟曾經提及過尤彌爾之所以有巨人之力係因為接觸左「有機生命的起源」

如果大家有睇過普羅米1嘅話 都應該會記得David同女主成team人入左黑樽房之後 話過啲黑色樽入面嘅野係有機嘅 如果大家有睇埋普羅米第二集聖約嘅話 都知道啲黑色樽係可以利用宿主嘅基因去製造出另一種類似宿主生命體

而巨人之力係可以令人類變成巨人 亦即係一種類似於人類(宿主)嘅生命體 再加上我相信當尤彌爾獲得巨人之力之後 一定會係智巨型態 而無垢巨亦可能係複製出黎嘅次貨(變成方法係將王族智巨嘅脊隨液打人艾爾迪亞人體內)

所以我覺得可能係尤彌爾服食左類似黑色樽入面嘅野變到巨人之後 再用一種方法令艾爾迪亞人集體變到做巨人 事關咁大群艾爾迪亞人絕對唔會係由尤彌爾一個人生出黎

梟叫佢入城牆搶走始祖巨人。

當古夏利問佢，點解佢唔去做，梟答左九唔搭八既答案。

睇番88回，好多精彩位。

而家改番畫到唔同樣了⋯⋯

重睇伊一part，唔知大家有無討論過
進巨有預知？

有
好可惜係loop

即係思想錯亂咁，自己唔察覺係預知？

無數次地重複相同的歷史

似穿越時空，梟其實就係艾倫

佢真名都係叫艾倫

克魯格．艾倫

sor調轉咗

女神集齊巨人reset世界
當自己嫁左俾醜女，性都改埋

利申鳩估

講左幾多次，小明係可回型收核彈，用黎清雜魚一流，打建築物都得，但行動太慢，對其他巨人只係一團大小小既肉

如果用龍珠

當年jump唔受又真係好

係
小明佢地應該識用依招
話哂佢地比人用過依招 滅團

但係克魯格當日睇住老耶格兄妹入禁區，直至老耶格被送往樂園嗰日唔止13年呱
呢個局嘅解法會唔會係：
1）艾倫啱啱穿越過去嗰陣將《真．克魯格》整死，易容用梟嘅名義冒認佢身份，再喺老耶格流放去樂園嗰日同老耶格尻噏？
2）唔通真係將穿越時空呢個能力用到盡，喺老耶格兄妹闖入禁區嘅時候用保安官嘅身份隔走佢兩個，呀妹俾狗殺，為老耶格埋下仇恨馬萊種子，又瞬間穿越去老耶格有民族復興傾向嘅時候開創復權思潮，到聞見棺材香嗰陣又穿越去老耶格被流放嘅時候同老耶格尻噏？
個人比較傾向呢個講法：
進巨嘅能力，持有者可能係喺啱啱繼承、或者臨玩完之前會受到啟示，得知部分關於下任進巨持有者嘅未來

sorry for extremely 1999

如果係下任
都唔應該會知關於艾倫既野
而係艾爸呀

但係艾爸都識阿明同三笠

咁如果係指艾爸
句對白
好應該係
「如果你想拯救老婆，艾倫同其他人」
對艾爸黎講
三笠佢地唔會重要到要排頭位

thx，我會再留意

戰鎚家族會在祭典向各國記者宣佈1年內攻佔島
有預感艾倫會在記者會上突然出現...

車力女真係又靚又叻

最中意睇佢訓SOFA，好似隻狗咁

女神先係boss

推車力

sor回錯

一陣推推下變巨人

見到佢個籮嘅線條幻想到同佢背對背我扯咗

阿波克個樣都好搞笑 好似成個人震左一野咁

扯到成個人震晒

跪求車力女H漫

巴哈有黐線佬

哈,屌,正呀,有無MORE

萊納三失廢青錄

1）一家團聚夢碎
2）發現自己係最廢只係馬賽爾想保護細佬先推薦自己
3）任務大敗

已經了解到萊納喺城牆上自爆，以為真係可以帶走艾倫成為榮耀馬萊人嗰刻有幾咁興奮

萊納係一個身處於精英班嘅廢柴

超越空間既路
係咪時間

猿生點睇都唔似咁簡單
之前話會"救"艾倫出黎
佢係咪好係好似凱尼咁
打緊另一個如意算盤?

[FF] 仲以為最後會去東洋搵大地嘅惡魔 然後解除個契約
咁主角又唔洗因為13年而死
全世界都唔會再針對艾爾迪亞人

Btw之前有個作者訪問話結局原部係參考mist個套電影 會係bad ending
但而家又可能會參考GOTG咁用另一角度寫bad end